【重溫】匯豐一早染紅

屌我分化五毛之前睇咗先，我只係講事實

推

傻仔，你唔搵人唱雙簧上唔到熱門架

好人都會講大話
衰人都會講真話
如果睇都唔睇就屌柒人好on9

發展大灣區就會篤灰？
香港人就會撐手足？

你個人格咁都有人信你真係盲撚咗

史美倫

現行會成員

HSBC 非執行主席

2017年曾為林鄭月娥競選特首擔任顧問

前中國證監會副主席